尋晚去飲，兩邊人爭啲大打出手

尋晚表哥結婚擺酒，請咗好多親戚朋友去，
去到見到咁熱鬧，我都好開心，
事關細個嗰陣同我玩得最埋嘅就係表哥，
但到咗咁耐都未見過新娘出嚟，
由頭到尾都係表哥同佢個兄弟喺到行嚟行去，
啲親戚就開始起哄，
話想見吓表哥娶咩老婆要收到咁密實，
點知表哥話原來個兄弟就係佢另一半...
之後老一輩嘅親戚接受唔到，開始癡癡地線，
又係咁灌酒，又手舞足蹈，又跳嚟跳去，
有幾個呀伯仲攬埋一齊打茄輪添。

嚟到呢到，我開始發現表哥嘅奸計，
表哥從來都係一個好重心計嘅gay佬，
以前佢曾經為咗一睹我七尺巨龍嘅風采，
竟然呃晒我成家上佢屋企食飯，
仲將全屋水換晒做迷姦水，
一諗起呢到，我大概知表哥喺到玩緊咩詭計啦。

2/10

警方列作傻人發現案處理

屌你老母睇完成篇野都唔撚知你up乜9

Gay佬就Gay佬啦

樓主玩 玩到痴鳩左線

新會然